{"livros":[{"livro":"Akira - Vol. 1","autor":"Otomo, Katsuhiro","data_cadatro":"12\/01\/2017","img":"img01.png","gen\u00earo":"fic\u00e7\u00e3o"},{"livro":"Blade - A L\u00e2mina do Imortal - Vol. 9","autor":"Otomo, Katsuhiro","data_cadatro":"12\/01\/2016","img":"img02.png","gen\u00earo":"aventura"},{"livro":"O Corti\u00e7o - 5\u00aa Ed. 2015","autor":"Alu\u00edsio Azevedo","data_cadatro":"12\/02\/2017","img":"img03.png","gen\u00earo":"vestibular"},{"livro":"A Cidade e As Serras - S\u00e9rie Cl\u00e1ssicos Literatura","autor":"Queir\u00f3s, E\u00e7a De","data_cadatro":"12\/02\/2017","img":"img04.png","gen\u00earo":"vestibular"},{"livro":"B\u00edblia Sagrada","autor":"Desconhecido","data_cadastro":"04\/06\/2017","img":"img06.jpg","genero":"Fic\u00e7\u00e3o"},{"livro":"Biblia Sagrada","autor":"V\u00e1rios","data_cadastro":"04\/06\/2017","img":"img07.jpg","genero":"Fic\u00e7\u00e3o"},{"livro":"\u00c0rvore","autor":"Abcdef","data_cadastro":"04\/06\/2017","img":"img08.png","genero":"Genero"},{"livro":"teste","autor":"teste","data_cadastro":"04\/06\/2017","img":"img09.png","genero":"teste"}]}